[Antichinazicoverchallenge]屌你班同路人開airdrop禁接收得唔得呀！

是咁的，就咁po相應該會比人port到比人禁言
咁如果我地轉佢做facebook cover photo呢？
決定發起 antichinazicoverchallenge

希望大家會係自己facebook 轉做coverphoto
並打上 #antichinazicoverchallenge

仲有 你班友仔就算係同路人airdrop唔該全部禁accept
文宣上千萬張咖 你收左睇完再del都唔係好辛苦姐
唔好成日請我地有心做宣傳既食檸檬

以下為黨鐵用文宣

讓p牌仔念力推
連仔呀～ 可唔可以考慮下計分制比我地呢類人甩p

p牌仔念力推一野
[香港小器組教學]想幫手清理香港垃圾點算好？區區自己垃圾自己清！